如果連登開失眠台會唔會好熱鬧

點解夜晚可以咁難瞓得著 次次唔見太陽都冇睡意
上年開始好多早堂 上完早堂 下晝成日瞓晏覺 生理時鐘錯哂 點較都較唔翻 而家又要死頂到今晚先瞓

有冇人黎圍下個爐

7點都未訓得著呀